Macbook Pro Bootcamp

舊電一時時話 plugged in not charging
有冇人都係咁？

100% 咪唔會差 lol

唔係100% 都係咁
係咪用電速度快過叉電速度就會咁？
我係用到部機又熱又開晒風扇先會plugged in, not charging (好似係)

pish

係咪用電速度快過叉電速度就會咁？
係